[破密集唔撚易] 利物浦 對 修咸頓 3

夢醒時分

軒

潛水老母出水面未

馬貼

屌爭緊4咖仲唔換人

佢都冇心踢架啦

換未呀廢中

唔怪得對水晶宮冇後備

廢到

你話係杜奧巴都得啦

隻眼

model做乜咁孤單自己一個坐

識唔撚識向前
彈下出又彈下入 扯散人地條防線

who黎

like a boss

戴左眼鏡

戴左超呀？

屌

換lalala出啲走位啦

靚仔係咁

GTA d黑幫咁款

換啦子出黎啦

唔想贏就咪撚踢出青年軍啦

I know that feel bro

邊個

我明wo

史獨

邊個黎

同人地鬥慢
拉快少少個節奏得唔得

換人啦屌

叻架

好撚悶

古治輸埋

我話係廢中都有人信

換走奧歷治啦屌

悶撚到即討po都要鳩up

佳尼d傳波

踢到咁,入到前四都分組賽出局喇

60分鐘換人啦

叫石內卜用黑魔法啦

佳尼幾耐無出過好波？

地乜野波

佳尼下下都係撳X掣傳中，有撚用

主要為左呃人加盟

88分先換人是常識吧

換人味阿仆街

力子真係淨係識企係到

對摩洛哥456789

神鋒

就訓著

Carragher: "This is the problem, Lucas takes 8 touches, Emre Can takes 8 touches...16 touches go absolutely nowhere. Has to be quicker."

奧力子呢幾場究竟踢緊乜撚野

早場西波

究竟換人未 d 換人決定慢到

奧力治

印象中好似冇

換撚走奧子啦..都唔知做緊乜

can帝發火

Origi好撚廢呀屌

節奏慢到 同上半季兩回事

仆街了

最撚靈巧個d放bench

can 世界波 fail

Redmond，要輸了

origi d走位

人地都換人 高普呢

人地都換 你唔換

換虫毒啦屌
又儲印花

屌你老味對面換人仲進取

全場發夢左好耐

人地都換廢中仲唔換

列特蒙上了

佢做後備殺手好過
踢親正選都成舊屎咁

Redmond

换人爆你啦

簡帝有火

等redmond 爆死clyne

仆街啦..換REDMOND

你話外圍賽出局我都信

Must win game for Champions League qualification. 36th game of season. At home. Crowd dead. Team dead. Why?

修準備攻

要豬波了

射撚左去角球旗

換走神鋒啦 我唔想搞大距

人地換你都未換

又八十分鐘先換

悶撚到

悶到癲

Lulu

換人啦頂

列蒙in 已經幻想到㩒屌猜失輸反擊

redmond 入波 > 利無前4 > 買唔到top target> 35m redmond

劇本

得lulu會踢個波向前

求一分算

西波

高普目標應該係1分

換左奧力子啦

睇佢個樣都唔會一腳carry 架啦

人地係後場猜都唔逼

TRUE

換未呀

上半季仲話係英超最強攻力

屌你老母 仲唔換

仲唔換人

點解悶到咁

0 on target

換人啦

屌仲唔換
係咪又等到八十分鐘出黎熱身啊

參考聯賽杯0-1

12m！

62 仲唔換

廢中

黑哨

換蟲獨啦子

十二碼

史獨同lalala仲坐緊

1:0

齊章個陣就係

嗌就有

12m

12 碼副隊上呀

原來手球

12碼[

12碼

機會黎啦

果然古古怪怪

啦坐左係到

咁得意既球證反應慢幾拍

連球證都要聽can子話

古都開始膠了

手球仔

好波

一早都話要全心博十二碼

唉屌你老味又準備失分

in milner we trust

熱血Can

條友咁on9

黑哨利

屌唔敢睇12m

JJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJ

犯咩規

handball

-6

唔敢睇

又lucas斬入去

Goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

依家利係靠呢啲

又係簡幫我利

-66666666666666

睇死廢中都唔敢望

米拿100%

我條波膽呀

1:0 Goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

淆

又係lulu 呢d45度角斬

依球十二碼走唔甩

條友有心用手 傳返俾龍

4424猁

都係要靠簡

入喇好嘛

miss

屌你啦

lucas啲forward pass係幾好

can子成功爭取

科士打騷擾milner

手球到咁明顯

古天奴屌柒科士打

輸了

屌你老母

估撚到

o m g

Gg

救到， 好波

Lucas依球計唔計助攻

下年歐霸見

哇屌天滅利

炒

頂你買咁多人比幾分黎得唔得呀，屌你

再見

作嘔

投降啦唔打啦

利榮基燈乜撚野

上面燈撚到

天要利犬收皮

連PK都炒埋

入到咩傻西

你話呢

完

唔知點解預左

仆街射中間就入撚左啦

天要滅利

Agger

真係估撚到唔入

垃圾猁，黑哨都唔入

Yes

邊撚個話1:0

唔入 計唔到

天亡我利

對面要反攻了

跑果陣 疾左下 都心覺不妙

歐霸見

On9 12m都唔入唔洗然了

修真係好鬼多小動作

唉

送比你都入唔到

炒乜撚呀one
中龍架

天滅利犬

成班傻鳩未入就講

屌靶milner

米拿入左成季12 碼 炒今場

米拿連12碼態都無埋

天滅利狗

呢隊西波真係激死人

有12碼

真係估到..

呢下真係有預感唔入

物極必反

換人未呀屌你廢中

Ching

換人未呀屌

修對親利都上身係咪痴撚線

65分鐘啦 仲唔換

仆街

換人呀屌你

一係入 一係唔入 有咩好講

依球對面上身姐 咁都屌米拿咩

終於有一次威脅射門

戰犯JM

射得差到

1
Point

換屌摩出黎燒味啦

Mola mola

You know the world is against you when Milner misses a penalty.

嘻嘻

路都捉埋

成班係到嗌 goal 1-0
戇尻仔

前4無望

啦 + 虫 gogogo

其實修咁撚落力踢做乜

0 la，反正冇分別

垃圾利

呢球對面上身,唔關米7事

米真係攰啦

屌米拿今日

要換人了

救得靚冇計啦..

可以搏轉會加人工

發現廢中又唔換人了

捉到路 無計

gel你老母咩

米拿已經柒到十二碼都入唔到

修仔放水下年買你過黎踢歐聯啦

係咪都冇歐聯踢

La子

終於換

我夠膽講
今場有3分我切柒
希望拎到3分

隊隊龍門對利都上哂身

幾時降班對親都上身

邊個隊長

jm

lulu今場好撚癲

最重要嗰球先炒 無計

打得好，下季可以去猁呀嘛

獌賽程唔易踢

咁都要屌米拿

呢球撲中方向都救到啦

霸氣杯

場場都要講呢句你就知係利物浦問題

仲以為換走milner

Shane Long 仆街了

美斯咩 宜家先換

盧卡斯踢得咁好都換

史獨 la

long

呢球米拿射唔差喇，係科士打救得好唧

快d換啦

早左啦

對利上身
降左班可以過黎利

Shame long要入波了

人地轉頭過你啦

我都係 自膠

下季繼續歐霸之旅,SUPER!＿

20<>7

殺手feel

史獨要出黎carry 啦

人地應該輸哂
你咪話我話

十二碼唔入係咁

見你入唔到禁區射豪個12碼俾你又點話嘞
未又係一鳩樣

12碼都入唔到 你叫我利仲可以點入

虫毒

唔係換走老母

阿後上

大師兄

又换快馬朗治

點解要屌米拿
十二靠估
射中籠之後就睇運

虫毒靠你啦

買科士打啦

唔通讚佢咩, 再嘈屌埋你

lulu今場踢得咁好都比人換

踢撚到咁70分鐘先換一個 我屌你老母

大家對佢期望太大

冇左lulu會唔會比人反撚死

有預感換走lulu會比人中出

12碼都叫多左一球中龍波

猁狗總是有陣柒味

開始有波睇

科士打勁定祖夏特勁

對面要攻了

頂出面一定有吹奏貼

一換左盧 比人係咁攻

換lallana啦

0:1劇本準備

對修四場0入球

角球

係又屌唔係又屌

delay左幾耐呀你

lovern

la子幫幫手

感覺要輸了

Goooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooal!

米仔高波醒左

廢奴冇腳好波

點解廢奴頂波成功率咁高

屌你咁都叫反擊？

睇到好想嘔

讚完就柒俾你睇

反擊得個笑字

送分童子

你班打杷仔，快d醒呀！

反擊

奧力子 好撚廢

屌你老母修咸頓 錢又要拎分又要拎

手鎚好大力

呢個真， 好過origi

得返20分鐘

太陽咁猛有dd驚

對面返哂都照轉邊

損人不利己

史毒遮面

咁都foul

無文尼嘅反擊柒到喊

屌你咩咁都有得吹

唔買啦唔買啦

吹乜9呀屌

利輸硬了

下季唔撚好比錢佢地

1:0！！

換屌摩加強側擊啦，兩閘食左屎咁今日

天滅我利

做咩

入唔到波真係等輸0一1

想比都無得比啦無前四

屌你

Blocked

( Show Blocked User - 工程新力量 )

呢場無可能拎三分

直接block左條柒頭啦
quote乜鳩

射到咁

係垃圾利先贏唔到soton

米拿頭dupdup咁

廢奴真係唔係一般廢

對面守得太好

射乜撚牙

屌你條link死左之後就睇唔返
睇你地文字算

成日傳埋d垃圾波

換摩試下啦，米拿冇晒信心

古一招

廢得黎柒果下先正

Vipleague 有link

古，比d力

得登開個ac玩嘢

史毒

呢球諗起對車果球

no way

史獨幾好波

差D

假分狗死全家

虫毒傳腳波都有class過人 有乜理由出奧力子

我屌你老母啊虫獨唔同人頂

屌你老味睇下曼城贏水晶宮成5球就知垃圾利係我有生之年都唔會有英超冠軍

呢球12碼係米拿今季唯一炒嘅12碼
同時亦係科士打今季唯一救到嘅12碼

屌原來科士打今季9個pen淨係救到一個

史5MINS >力90MINS

想輸?

左腳算係咁

逢呢個week都特別柒

踢得幾生

史毒真係好過力治好多

廢奴

史獨好似fit 返少少

廢奴今日比波好差

其實要贏點解唔轉陣

史獨值得多d時間

米拿成7年半第一次炒12碼

冇啦

對面個2號好搏

睇呢幾分鐘 , 奧歷治邊撚到值正選呀?

古仔散步可能腳痛？？

希望史獨一個機會搞掂

叫佳尼唔攻咁上囉

差d

虫獨 比d力

史獨正呀

右腳

我要1球咋!!!!!

史獨同件垃圾真係冇得比

虫獨加油

史獨出黎幾分鐘都有用過奧力治成場

天滅 利永遠係最重要既時刻就會咁

史獨好波架
差d
返黎啦

咁都入唔到

屌 次次都射咁正
不如咪撚射啦屌

真係有class

史獨打中打邊都咁勁

史

屌 死廢中一早出啦

射手觸覺冇得講

史獨呢啲就係踢波啦

好撚勁

天正

屌屎毒真心勁

已經做得多過奧歷治

打幾分鐘好過力子幾多

加油呀虫毒

虫毒差d

有價好賣

好快

史獨d class真係

1314 最後3場
上年歐霸
今場

一早出史獨咪好囉

史>>>>>>>>力子

賣力子 ？

比d力

射可能仲好

唔係100%都好過法甲神鋒
諗下啦高普

一早出史獨好過奧力子條傻鳩啦

檢討下啦力子 又回落返

米拿識唔識傳中

屌milner

連輸決賽 失冠

la子同史獨勁到，45分就換啦

呢排見到奧子就覺得會回傳/傳失/比人逼甩

有身型毫無對抗性

真係唔明點解史獨唔係正選

milner

米拿今場真係代表作

一早咁出啦，起碼似翻啲樣

屌晒成隊啦

So there's literally no reason for Milner to be on the pitch.

法甲最廢11人唔係得個名

虫獨真係class is permanent 嘅代表
唔好咁多傷啦

差啲收皮

屌
今場老母又去左邊

嚇撚死人咩

米拿

輸了差d

2vs1

Can 傳咁靚

冇出幾場啦

米拿有火 射柒佢 好似雲佬咁串返佢啦

屌你老母球証

屎毒

俾幾條友圍都甩到個波

力子後備出勁過正選好多
好心俾虫獨打正選啦

史獨無咁易跌

無咁怕傷

差一個機會咋

JM

係咪唔識逼搶就無得踢前鋒

史獨好勁

To be fair, Forster's first top flight penalty save coming from Milner's first miss in 7 years is about as Liverpool as it gets.

唔洗講野 今場一定0:1

其實費奴都唔係踢得好 成日比醫院波/傳失

咪又係冇波入

神鋒逼條撚咩 仲要地迫大巴

將所有希望放哂係虫身上

幾分鐘就打得好過奧子成場

屎毒屌爆佢

幾場無士哥

有史獨先叫有啲射門睇下

但係出虫毒正選就佢跑唔到全場

史獨幾fit

推到修頓入波

兩個都係後備料

當年s15 Gj都係車仔轉過黎
一黎已經見同其他人質素差異

比清唔好比佢停

10mins 玩撚猿

史毒應該正選啦

高普on9到

利記呢排主場做乜鳩

教你玩啦史獨正選打60min, 神鋒係用黎玩角球旗架

對面又無野爭咁撚出力把撚

FEEL到劇本黎緊

利記bye bye

逼你入貨

真係要買左兩閘先

反擊冇人
我屌你老母

呢場失分廢中負全責

屌你老母廢奴

費子想點

醫院奴

D反擊柒到

f11 反擊

場上果個其實係 karius扮啦子

廢奴屌你老母 比腳好波得唔得

廢奴有價好賣

費明奴係咪叫雞腳軟 醫院波多撚到

榮基好唔開心

費奴波都帶唔到

費奴

屌你f11

屌你老母 啲反擊睇撚到嘔血

玩完了

4場一球都入唔到

唉撚左出聲

廢明奴呢條友海鮮到
奧力子唔好再出啦不如

成隊車仔班底買撚哂過黎啦屌

入啦好嗎

goal sturridge

勁體系
雲迪克 就算來 都可能變派膠王

又話利攻力好勁

Agger 執二手好過

人地送都唔入

Fifa

利記打啲反擊梅下梅下

咁都唔入

高普真係比人吹大,人又唔買又冇戰術,得啖笑

科士打上曬身

科士打咁勁做乜姐

明明之前先話科士打今季都係有球必應咁滯

人地啲組織靚到

成隊波無人識勁射

成季廢到仆街
係對利先咁勁
係咪嬲我地唔買佢

季初啲逼搶冇哂

算數啦

除左球12碼有邊球係神救

搬隊疤嚟著利衫咪又係柒

條友呢幾場打利都係xx

唔知 賓科士打

agger 執車仔外借個個古惑大道

睇到定輕鬆救啦

古積

自己有波都要逼？

老虎好撚廢呀死撚左佢啦

屌你老母史獨 收腳 垃撚圾

廢奴依D垃圾仲要場場正選,真係抵鳩高普死

入黎成棟古蹟咁

又搵古即出嚟頂波

出佢通常連中場都冇埋

85
高普 林拔

虫毒唔加速

唉無了
希望都見唔到

利物浦真係好撚垃圾

古積?

古積入嚟頂波

巨人

老母3月後無場好波

Model好似好想上場咁

史獨冇史必了

屌你換人就快手啦

燒味

要靠雲膠了

古蹟當caulker用 ？

咁都冇角

我屌

咁撚明顯

呢下射得幾好其實

球證迫害 1分收貨

米

真係on99

希望雲加和到曼

係迫害就冇12碼

貢都冇角球

老母起碼冇廢奴咁鳩

球證係邊個時空

仆街球證

米做乜

推到0:1

球證收左幾多呀

lovern又標失

功夫足球

利先係二隊
修記既私家雞

要輸波了

球證high撚大左

對面踢到咁落力做乜..

啦

高daddy 咁嬲， 我都冇心機了

下場西咸 唔敢諗

4424出左禁區用手

米開始派

la尻撚到

禁區外用手

agger

史獨救世啦

榮基

D人想入一隊

米神

黑到

米hand ball

拉子今日都麻麻地

榮基好撚失望

出左禁區

LA子

記得4強就係咁最後一刻比人收皮

米差d奶野 用手 出左禁區

冇mane冇主攻力

比你入歐聯買到啲好野 佢地點搵錢

成隊都鳩鳩下

Lalala

唔想打歐聯咪出聲

呢場輸自己啦

我都好撚失望

古慘到 一拎波三個標出黎

有3分我切柒

有能力就做生波入夠2球啦， 怨乜鬼丫， 廢就廢啦

古積>力子

邊個入波+win

印佢

執柒左佢啦
屌你老母

我比夠兩條

真係好撚驚老虎

痢狗絕殺我抄果個入波球員wiki十次

佢次撚次一J就出事

訓左？

史毒。。。

輕鬆比人搶波

算啦，咁嘅樣入歐聯都係獻世

痴級

古蹟

笑死

屌 咁都唔入

又上身

科士打

神救

上身

屎獨踢養生波

歐聯d隊唔會咁死守掛

高普由多蒙特到依家都唔識破密集

叻囉又救到

頂科士打吹奏區要黎啦

賓科土打

想切條柒都咁難 仆街

科士打都想入一隊

有三分我燒春袋

米奴想提早抖暑

慣了就好

係費沙科士打

高普唔早換

廢奴又甩

係就成枝修咸頓買起佢啦

強隊咪唔會
你試下同組一隊保加利亞一隊瑞士

史獨廢晒武功

廢明奴垃圾到

靠阿狗啦屌

勁過賓科好多

完
廢中表示達到1分目標

柒左唔好推

咪再賴黑哨啦， 人地已經本身比球12碼你， 你又射失， 生波又唔識做係度妹下妹下， 標波又唔準，又迫搶唔到， 一打密集就唔識打， 係利既就接受現實啦

榮基屌廢奴好心酸

咪撚比廢奴啦

廢明奴最尾失咁多波

入撚到歐聯咩依隊西波

唉冇了

廢明奴仆街啦

我屌你老母廢尻奴同我死翻巴西耕田啦

執返一分

百屌費奴

唉，最後先黎逼搶

費明奴

真係要俾啲掌聲自己

垃圾西波

屌

得一分

米子好慘

高普責任大囉

入唔到波

屌你老味死廢中拎一分都識笑

冇前4了

獌今晚連得失球都追過埋了

展望來季歐霸

We control the game

屌好撚憎修咸頓呢隊西波

修仔痛失兩分

唉又輸唔到

算啦咪撚學人打歐聯

廢中要負全責

逼乜野搶 接近80%控球

主導權(笑)

f11廢撚到

比狗叫大勝果然

屌你老母 科士打 排第11都咁落力 屌你老尾 唔講以為爭前四

高普d換人早10mins已經唔同
係要七八十分鐘先換
好撚老套

下場古積正前唔該

屌你老母高普廢明奴

flop of the match廢奴， milner

下場輸硬
西咸最近狀態極好

二個鐘後比人過埋

科士打開心到

前4RIP

唉個龍門上哂身 叫親科士打都冇好野

好想指住高普個頭講
你呢隊利無資格打控球在腳呀！係無資格呀！

修頓上身

年年買哂人地D人,4場一球都入唔到

4場對修 一粒都入唔到

望阿仙奴和到好過

快撚D賣虫毒啦 反正廢中都唔撚會用

f11就咪打邊啦

米拿=隊長，隊長=...

其實12碼入左，死廢中又以為自己個排陣好撚好架喇

對米堡肯定都係咁

上半場屌爆廢中

識系用咩

打後備啦

笠水唔射十二碼係隊長專利

未買科士打

望就望 阿曼大戰和波

你撚有翼口

咁嘅實力就想爭前4

唉

2 points from a possible 9 against Bournemouth, Palace & Southampton at Anfield. 360 minutes against Southampton this year without a goal.

踢邊冇次好

阿仙奴生性和獌啦好嘛

冇人見到廢中一吹完場果陣握實個拳頭笑一笑？

Bench origi plssssssss

應該一開波送個波比修仔控，可能會好打D

爺爺贏好過
49000真係一分都唔可以有

力壓鏝升上第三

唉屌 科士打有冇咁撚勁

踢乜撚野屌你老母

明明聯賽雙和，點解好似比人雙殺咁

我利又重奪第3呢個位
應該慶祝至係

講乜龍門上身 係靚救 但呢d 中間楣底波英超龍救到係基本啦下麻？

快撚d過去燈死49000，買100燈燈佢

都好難追 要贏依場同埋對修果場補賽

比狗又開口中

ORIGI仲有正選真係得啖笑

阿狗全勝會追到上黎

屌你老母廢奴
扑少D野啦
個波去親你度都俾人逼走
一下都控唔到

360分鐘冇入修波

各位利迷，又一年了

唉 冇啦 成隊波冇哂火

origi踢咩撚正選
浪費左成個上半場

係得尾段個球救得靚
其餘都係輸自己

上半場有乜理由明知對面拍大巴你仲9猜
應該出史獨 反正又唔洗乜pressing既

岩啦
下年唔洗捱夜睇波

上半場踢乜鳩
係屎毒出左黎先有d生氣
仲要靠佢出黎現位用波

廢奴波又比人拍甩， 交波又冇腳準

sor 入曾錯區 出返去先

仲要拖慢反擊

全勝先算啦

阿打少3場

望乜呀，摩狗食撚硬

費明奴咁都可以踢全場 由第一分鐘交失波,推甩到完場

史毒值得打正選

正式宣佈完季

我利四大剋星
射精宮，西布朗，修仔，西咸

識壓逼唔識打反擊
笑撚死人咩垃圾利

得失球都過撚埋利
點上返第3？

宜家bench有撚用咩 出青年軍都得啦下兩場

講親都出事

next year...

成隊都係全場都係度思考人生

如果車仔贏多兩場拎冠，到時熱狗都冇心打獌了

繼續買下游人

唔出廢奴出邊個!!!答我呀

身體機能問題

如果和唔到阿贏係咪好過獌贏

呢個真

人地開左前4mode既話你當人地係垃圾利咩

Wilson

高狗我屌你老母
收埋lalala 史獨咁遲出

下場打韋斯咸仲撚仆街

一定要和波

修幾日後又踢，應該會輸阿

Sure la 又重奪主導權 又有得j

唉， 好撚嬲啊

買前鋒 買後防 換廢奴

可以早d出既查實

我利打多場，已反先一分

廢高啲戰術幾好笑，用一班冇技術既人玩全攻型

西咸 米堡 拎0分

咁又返到net spend負數呢個問題

F9 打返正前，同c9做多d 配合好d
Lalala 打右，origi同s15後備有閃光

高賊戰術無速度型被佢用 根本打唔到下游

廢中仲弱智
力子己經連續幾場打前無貨交
屌你老母仲正選
換到要等七十幾分鐘

史獨其實仲有貨又好有鬥心
但衰在成日傷

古仔廢撚到
廢奴起馬有擔過下位 射下波 入禁區跑下
古做過d咩

痛心疾首

拎住個波淨係識橫傳回傳
同人渣士有乜分別

投降吧

唔識踢主攻
仲要成班軟皮蛇咁

Btw 神軒有乜暗病傷咁耐

佢一叫係時間大勝一場都知奶閪

奧歴治stop la

出費奴唔係問題，但要打正前。。

Next po topic
提早暑假投奔初夏

幾球射波中龍

origi 負最大責任
我問你做乜野呀！！！！

咁都執到一分

唉咁嘅質素比你踢到歐聯都只係比人笑

不過今場唔出lalala, 佢地清楚physical condition 多過我地啦

利物浦呢d中遊實力球隊 有前4都要還神啦

屌你老母d人企到咁narrow做乜春

呢場波馬會派錢，慘

我淨係買左100

提早暑假投奔歐霸

#LFC games against Southampton this season: 4

#LFC goals against Southampton this season: 0

Fucks sake, Reds.

一拎波就三條友招呼佢
佢應該要試下落底

直情要阿贏獌
屌你一分都唔可以比49000

剋星

買左主勝

比ching 收聲啦仆街

好簡單，一定係想阿羸，阿羸曬先69分，獌羸就71分

廢中平時訓練個陣練d乜

歐霸印邊個好 印抵死兩隻字好唔好？

等謝隊教好啲u18上黎踢

樂觀d諗
冇輸已經好好

下季爭霸氣盃fail 聯賽又第8 無限loop

點都係阿贏好啲 佢地之後全勝都係69分

應該正選
屎獨二十分鐘做既野多過力子七十分鐘

咪臭係

雖然摩狗食硬爺爺

和唔得既

有plan
就係唔攻等完場

B隊對A隊入唔到波好正常姐

主場咁撚多西波
史雲斯， 水晶宮， 般茅， soton

印象中力子係後備出黎先有用

覺得踢左頭25場都幾好
咪唔夠膽轉踢法囉
話明廢中，就係咁樣無膽啦

米拿今場戰犯?
12碼射失公道啲就唔太關佢事嘅
但但今場啲傳波出波真係好唔掂

咁修仔真係守得好，
唔知係咪因為又到睇辦時間，
仲要d foul 極少，無罰球射，人地個2號
不過我地今場都守得好既

唉，見到Milner完場個樣就好似同佢一齊sad咁

Milner: "It is very frustrating, we wanted maximum points but we didn't do enough to win the game."

Milner: "It was my fault for us not getting the three points today, definitely my fault. I take responsibility."

Milner: "I can't do anything more than hold my hands up and apologise to the boys. We knew what we needed to do and we didn't do it."

和到我切

修打阿獌唔拎返今日啲質素出黎就落地獄啦

出畀古積果腳唔錯啦

dup住頭都feel到啲

費奴第一，十球九球醫院

好似見到so7喊咁

Milner: "We have two games left and we have to go and win them. We created chances but you can't get a bigger chance than a penalty."

又係有個隊長章

今場做左黑洞

正路阿會贏

比懦夫做算啦

米拿今季出波係差wor,唔只今場

得罪講句，想阿獌和既都唔是真猁，一定要整死獌狗先

屌你老母 又係輸季尾果幾場

高普食撚屎
戰犯一定係高普
下半季主場幾多次都係咁
到依加都仲未諗到方法

2pts at Anfield from Bournemouth, Palace & Southampton. Shite

算啦
利狗就算買到美斯都係柒 關你咩事

咪搞啦

利物浦 我 立即

阿前四又可以永續雲加

廢奴同支古仔 兩個一無態 就真係成個普通人咁 一逼就無

做唔好自己
又要靠人地失分
咁多年都係咁

Second

今日開始正式反高

佢場場都好多傳失

加埋力子唔識護波 踢法仲係妹下妹下

都慣架啦

望就望獌阿 和波
仲有鏝輸波

至少要踩住獌狗啦

買左曼

好撚現實
利狗入到前四乜都冇所謂

一定廢返 放心

Actually your team didn't create any real chances at all.........

之前先比車鏝屌打

仲知獌就要失分啦

最好就阿先入一球，比利狗希望，然後摩佬下半場就乜鳩福特入兩球反勝，呢度一定死狗咁

獌輸波最撚開心

望鏝輸

阿記生性利倍感安慰

勁唔勁係對比黎架姐

下場仲出力子我即刻去英/德國屌撚死廢中老母

修頓今場咁搏，之後仲有4場打，實冇力送分

頭先睇完
好簡單
如果阿贏哂仍地最後會有75分
利如贏哂就76
獌輸阿之後贏哂就74

和就一定最好
但利應該拎唔到6分

最撚憎聽到呢句
u need a little bit of luck
上場未有囉 場場比你好運好唔好

講真 佢地有打得幾好？
利根本唔識攻

Klopp: "I thought the performance was good enough to win but it was a difficult game."

Klopp: "It was a hard job to do, defending against 10 deep-defending Southampton players...it is very difficult for all teams."

Klopp: "It doesn't feel at the moment like a point but it is a point gained....we are now on 70. We all have to play our games."

繼續無計破唔到死守下年可能仲差（無左季初古費文新鮮感）

SAS果時都破唔到架喇

下場對西咸點算好。。
拎唔到3分就係咁先咖喇

你買定都得喇

你一轉陣，放棄控球打法一個半場已經夠做啦.....

你肯定

放心，實冇

好懷疑平時練波練咩，真心睇唔出有咩form，唔係單純狀態問題，而係有幾個人唔知上到場應該做啲咩，而另外幾個知自己要做咩但礙於本身廢所以出黎既效果都唔好

Klopp: "We will go to West Ham and prepare, we will go for everything."

質素搭救

屌你老母臭西仲係死撚淨把口唔撚識諗下自已做得唔好

感動既係
JC講波不勝紀錄延續了

佢之前都講過無練過其他打法
真係屌佢老母

拎咩呀 拎黎有咩用

蘇7一個破撚曬啦

場場大喎

高普場撚場俾球迷back佢地大聲d
踢d咁既波點back？

黑氣石

1001

果陣時Suarez 同史獨識自己搞掂，當然一兩埸破唔到實有

今場你都go 架啦
Go 撚到有幾多chance 自已睇清楚啦仆街高狗

香竹